應承我 出街著多件衫

出面凍到痴線😓
暖化撚又輸

而家先講
我地做實q 5點出咗門口喇

多謝你 我地唔係condom

最後 光復香港 時代革命

多謝手足

香港仲涷過北極啊
北極都有二十度

出街仲見到有人著短褲
我屌晒你地老母呀

光復香港 時代革命

濕凍=實際溫度-多40度

12度都凍？

又落雨
香港濕凍世界第一

又一個凍到傻撚左

唔好On9 頂多咪-10
你咁講香港咪凍過加拿大

咪真心

香港不嬲凍過加拿大

香港依家凍過北極
有咩咁出奇

我應承你。

輸你老味未
凍幾日就嘈

行動post
今晚我要見到呢個post上熱門

頂住 手足

暖化撚冇贏過...

今日好好太陽，信政府，唔着！

星期五仲熱到出水
過幾日就唔凍既啦
z

寒凍post 推

Bwfbwggne

光復香港 時代革命

*求下你地*～～～即刻大師兄番黎既感覺

你做雞咋八婆

過2日又上返20度喇.......

我屌晒你地老母
你睇下熱門變晒點樣

留住條命 要鬥長命

暖化真係淨講暖化咩，講緊極端天氣

Sorry lo

其實呢排真係多咗好多PR公司玩膠

邊間pr公司
請我ok?

推呢個

要推上熱門，光復lihkg
熱門一大堆垃圾Post

我無能力

屌你冬天突然凍嗰一個禮拜就暖化撚又輸
上個禮拜熱到仆街反暖化撚係咪要含撚呀

我住過加拿大同香港
加拿大室內有暖氣 香港冇
所以其實香港濕凍果陣的確係凍過加拿大

有太陽 其實無凍

出街就仆街架啦 個時放狗 出去屙完屎凍到要拉走我 快啲返屋企
利申 雪橇狗

廢post 拉

熱撚死

乜正常唔係要-273度先會開始慢慢覺得凍架咩？

做乜撚野要應承你 聽到起撚晒雞皮

痴撚線，4度就差唔多

拉

其實凍咪凍 唔凍咪唔凍囉 拗黎有乜意義呢？

［核彈］暖化撚輸緊

呢個post同我推上熱門

推呀 手足唔係condom

呢排大陸封城, 工廠停工, 個天都靚d, 空氣好左

推 行動post

拉 幫手推行動post

你哋幾時先識進化著d高質嘅衫？

有冇著衫教學？

知道bb

推 上熱門

手仔都凍

死哂d廢老先

我都覺
出面好多Po都係咁 見親都好噁心
雖然樓主出於好心

你分唔分到weather同climate

3頁紙都唔見呢篇?

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
高登仔：『最近天氣開始轉涼了！

推

咁仁?

天氣咁凍，無人講？

我哋就輸。。。

暖化撚捐撚左去佢地老母個閪度啦

凍幾日叫回暖 凍幾個月叫冬天 香港已經無撚左冬天

好在屋企準備咗平安鐘

濕凍巧可怕
凍到禾濕能哂

知道

唔好意思 著長褲又太熱

着黑絲

分化撚？
阿sir我認得你啦
唔洗旨意分化到我哋

yes sir

呢個post唔上熱門 場運動就完啦

凍得三日，重要keep住10度樓上，就成個冬天好L凍？你聖誕節著羽絨？我短袖wo

又係你呢隻著名五毛

著幾多衫由前線決定，冷氣軍師收皮啦

圖？

究竟呢啲時候仲著短褲嘅人係咩心態
係咪想場運動輸

屌曬你地老母 快啲同我推上熱門

著得多又話我肥，你想我點？

呢個po居然有人討論天氣同著衫

著羽絨既手足唔係condom

禮志g

THX

根據連登定律 未去到0K都未叫凍

應乜撚野承，聽到就想嘔

我屌哂你哋老母啦
咁大粒核彈都無人用？
推上熱門

連登原來咁多實q